夢遊過，早兩日有unknown call打過黎，今日有不明人士whatsapp左兩條片過黎

我block左條友del左WhatsApp record
冇download到條片
怕係啲會俾人入到罪嘅野

係我多心定係有其他人都有類似情況？